# Trái phiếu là gì Trái phiếu và cổ phiếu khác nhau thế nào

Nhà đầu tư liệu có nắm vững bản chất của trái phiếu là gì? Có bao nhiêu loại trái phiếu phổ biến trên thị trường hiện nay? Cách mua trái phiếu như thế nào để sinh lợi cao nhất?